[多圖]難以置信！！唐詩詠BB已經36歲！！！！！！

臭雞

唔俾你講話唐詩詠bb!!

老雞

樣唔似。。

G

正

法官大人

做咩衝岀黎認？

識貨！！

屌！